有無巴絲脾氣好暴躁

我成日躁到好想喊，好嬲，
不斷咬手，用cutter𠝹手，Dum啲嘢落地，電話經常dum，唔係想自殺，只係嬲到無處宣洩。我可以點繼續生活落去？

你自己都放棄自己，無人會幫你。。 更莫講識另一半！係人都怕撚左你！ 控制下自己啦，咁大個人

有咩方法可以鎮靜自己，去普通診所會唔會有相關嘅藥？

邊個話要識到另一半啫，感情台唔一定愛情

試下做人睇開啲。。唔好樣樣事都太執著
利申：我以前都會